唉屌 英國依家封城 有冇諗過一月我點？

屌你老母又唔早啲封
一月plan好哂過英國就乜事都冇
又要plan過？麻撚煩

遲d去啦

唔係話封到12月頭咋咩？

好明顯係撩交嗌post嚟